【最新】墮樓科大生周梓樂傷重不治

我地同你行落去

黑警死全家

願周同學安息
我地會繼續堅持到最後
黑警死全家

血債票償！
一票不投建制派